# Script de Indexação A2A - Execute no Claude Code
# Copie e cole os comandos abaixo para indexar cada URL


# Indexar: ADK A2A Guide
mcp__rag-server__add(
    title="ADK A2A Guide",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/adk-a2a-guide"
)


# Indexar: A2A .NET SDK
mcp__rag-server__add(
    title="A2A .NET SDK",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog", "sdk"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-dotnet-sdk"
)


# Indexar: A2A JavaScript SDK
mcp__rag-server__add(
    title="A2A JavaScript SDK",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog", "sdk", "javascript"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-javascript-sdk"
)


# Indexar: A2A Java Sample
mcp__rag-server__add(
    title="A2A Java Sample",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog", "example"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-java-sample"
)


# Indexar: A2A Python SDK
mcp__rag-server__add(
    title="A2A Python SDK",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog", "sdk", "python"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-sdk-python"
)


# Indexar: A2A TypeScript Guide
mcp__rag-server__add(
    title="A2A TypeScript Guide",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:sdk",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-typescript-guide"
)


# Indexar: Expense Reimbursement Demo
mcp__rag-server__add(
    title="Expense Reimbursement Demo",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-adk-expense-reimbursement"
)


# Indexar: JavaScript Movie Agent
mcp__rag-server__add(
    title="JavaScript Movie Agent",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-js-movie-agent"
)


# Indexar: Python GitHub Agent
mcp__rag-server__add(
    title="Python GitHub Agent",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog", "python"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-python-github-agent"
)


# Indexar: Travel Planner with OpenRouter
mcp__rag-server__add(
    title="Travel Planner with OpenRouter",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-travel-planner-openrouter"
)


# Indexar: Hello World Samples
mcp__rag-server__add(
    title="Hello World Samples",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog", "example"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-samples-hello-world"
)


# Indexar: Currency Agent Tutorial
mcp__rag-server__add(
    title="Currency Agent Tutorial",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:examples",
    tags=["a2a", "blog", "sdk", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-sdk-currency-agent-tutorial"
)


# Indexar: Python A2A Tutorial
mcp__rag-server__add(
    title="Python A2A Tutorial",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tutorials",
    tags=["a2a", "blog", "python", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/python-a2a-tutorial"
)


# Indexar: Python A2A Tutorial 2025
mcp__rag-server__add(
    title="Python A2A Tutorial 2025",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tutorials",
    tags=["a2a", "blog", "python", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/python-a2a-tutorial-20250513"
)


# Indexar: Python Tutorial with Code
mcp__rag-server__add(
    title="Python Tutorial with Code",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tutorials",
    tags=["a2a", "blog", "python", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/python-a2a-tutorial-with-source-code"
)


# Indexar: Google A2A Python SDK Tutorial
mcp__rag-server__add(
    title="Google A2A Python SDK Tutorial",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tutorials",
    tags=["a2a", "blog", "sdk", "python", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/google-a2a-python-sdk-tutorial"
)


# Indexar: LangGraph Tutorial 2025
mcp__rag-server__add(
    title="LangGraph Tutorial 2025",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tutorials",
    tags=["a2a", "blog", "tutorial"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-langraph-tutorial-20250513"
)


# Indexar: A2A MCP Integration
mcp__rag-server__add(
    title="A2A MCP Integration",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:integration",
    tags=["a2a", "blog", "mcp", "integration"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-mcp-integration"
)


# Indexar: MCP AG2 Sample
mcp__rag-server__add(
    title="MCP AG2 Sample",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:integration",
    tags=["a2a", "blog", "mcp", "integration", "example"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-mcp-ag2-sample"
)


# Indexar: MCP AG UI
mcp__rag-server__add(
    title="MCP AG UI",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:integration",
    tags=["a2a", "blog", "mcp", "integration"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-mcp-ag-ui"
)


# Indexar: CrewAI Analysis Chart Agent
mcp__rag-server__add(
    title="CrewAI Analysis Chart Agent",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:integration",
    tags=["a2a", "blog", "integration"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-crewai-analysis-chart-agent"
)


# Indexar: LlamaIndex File Chat
mcp__rag-server__add(
    title="LlamaIndex File Chat",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:integration",
    tags=["a2a", "blog", "integration", "example"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-samples-llama-index-file-chat-openrouter"
)


# Indexar: A2A vs MCP Comparison
mcp__rag-server__add(
    title="A2A vs MCP Comparison",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:analysis",
    tags=["a2a", "blog", "mcp"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-vs-mcp"
)


# Indexar: AI Protocols Analysis
mcp__rag-server__add(
    title="AI Protocols Analysis",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:analysis",
    tags=["a2a", "blog", "mcp"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/ai-protocols-analysis-report-a2a-mcp-and-acp"
)


# Indexar: Linux Foundation Impact
mcp__rag-server__add(
    title="Linux Foundation Impact",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:analysis",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/impact-analysis-google-donating-a2a-protocol-linux-foundation"
)


# Indexar: Agent2Agent Protocol Win
mcp__rag-server__add(
    title="Agent2Agent Protocol Win",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:analysis",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/agent2agent-protocol-win"
)


# Indexar: A2A MCP Protocol Winner
mcp__rag-server__add(
    title="A2A MCP Protocol Winner",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:analysis",
    tags=["a2a", "blog", "mcp"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-mcp-ai-protocol-winner"
)


# Indexar: A2A Inspector
mcp__rag-server__add(
    title="A2A Inspector",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tools",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-inspector"
)


# Indexar: Protocol Validator Guide
mcp__rag-server__add(
    title="Protocol Validator Guide",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tools",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/how-to-use-a2a-protocol-validator"
)


# Indexar: OpenAI Codex CLI
mcp__rag-server__add(
    title="OpenAI Codex CLI",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:tools",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/openai-codex-cli"
)


# Indexar: Understanding A2A Protocol
mcp__rag-server__add(
    title="Understanding A2A Protocol",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:docs",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/understanding-a2a-protocol"
)


# Indexar: A2A Implementations
mcp__rag-server__add(
    title="A2A Implementations",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:docs",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-implementations"
)


# Indexar: Awesome A2A Resources
mcp__rag-server__add(
    title="Awesome A2A Resources",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:docs",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/awesome-a2a"
)


# Indexar: Sample Methods and JSON
mcp__rag-server__add(
    title="Sample Methods and JSON",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:docs",
    tags=["a2a", "blog", "javascript", "example"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-sample-methods-and-json-responses"
)


# Indexar: Python A2A
mcp__rag-server__add(
    title="Python A2A",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:docs",
    tags=["a2a", "blog", "python"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/python-a2a"
)


# Indexar: A2A ACP
mcp__rag-server__add(
    title="A2A ACP",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:special",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/a2a-acp"
)


# Indexar: Geo SEO A2A
mcp__rag-server__add(
    title="Geo SEO A2A",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:special",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/geo-seo-a2a"
)


# Indexar: AlphaEvolve vs Codex
mcp__rag-server__add(
    title="AlphaEvolve vs Codex",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:special",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/alphaevolve-vs-codex-agent"
)


# Indexar: AlphaEvolve with A2A
mcp__rag-server__add(
    title="AlphaEvolve with A2A",
    content="[Buscar conteúdo via WebFetch]",
    type="blog",
    source="a2aprotocol.ai/blog",
    category="a2a:special",
    tags=["a2a", "blog"],
    url="https://a2aprotocol.ai/blog/alphaenvolve-with-a2a"
)
